［陰謀論］政府唔理學生安全唔取消DSE就係已經知歷史科件事會發生

而家已經知道左係因為有官員洩漏咗歷史科嘅題目俾政府，之後係開考前一日將考評局經理嘅名單比藍絲網起底⋯再夾埋大公文匯報01 TVB...

最後就係想整頓歷史科，通識科，最後要設國民教育科！

有機喎